我愛香港呢個屋企

呢個可能係我開既最後一個post 今晚全民起義
光復香港 時代革命

推

推！

香港獨立 唯一出路

一齊加油

手足加油
咪撚俾人拉吖煲底相見

你幾時番泥

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

要六月先吖屌
我老母話如果六月前我哋贏咗會買機票比我返嚟一個禮拜

難D 不過我會想贏

我而家晚晚走去畫文宣
利申讀VA

係啦係啦 車房仔

車房仔唔可以讀VA?

你贏